如果下次見到手足被人捉住

大家不妨上去大聲問，邊個係警察，之後問路，例如邊到7仔呀咁。盡量製造機會比手足。